阿仙奴作客和利物浦，老衲永遠離開連登

講下笑姐咁認真
唔通屌你老母真係屌你老母咩

多謝你登一登

挽留